心思思想買部model 3

無知一問

近排見tesla降價兼upgrade咗，一換一又可以延期到2024年，心思思打算入返部model 3。

不過小弟我冇舊車可以劏，除咗買quota之外，而小弟又可以等多18個月，要點樣操作，可以最低價拎走部model 3

無舊車又想1換1 ，最後入手係咪要犧牲新車個0字牌簿？

買 quota 嘅話係

咁你咪買部爛車返嚟養住佢囉, 如果你又唔想比人賺, 咪先用幾千蚊買架爛車, 之後俾十個月牌費幾千蚊, 車位當你買完泊係D 深山爛地600蚊個月一年半又去左成皮野啦, 年檢驗車又要俾千零二千, 仲要等佢年半, 咁你咪可以用你買返嚟架爛車去出model 3 囉

所以都係直接買quota最抵屌？

視乎你對0字牌簿有幾執著

咁要用一換一得2條路姐, 一係你自己有quota, 一係你買人quota
唔想買人quota 咪姐係要計你要自己有quota 個成本囉, 或者你想揸一年半爛車先再換, 好難講係咪最抵屌喎

其實1字牌會影響到咩？二手價？

直接買部2手model 3

有人有處女情意結

通常quota值幾錢？

我比較想買upgrade 咗嘅model 3

深山真係大把地方免費泊, 最煩係驗車

劏車要行車證？我以為過戶後放深山唔理佢，到年半後叫劏車場攞走就得，保險，行車證乜都唔整

要有牌簿同埋牌費不少於10個月

Thx咁計落都唔駛$15000

架車要over 6 年。又要合格到驗車先

依家去買要幾耐先交車

比人係深山抄牌就柒到仆街

瞓咗幾耐？大把人放10k